獨立調查要加例

如果佢搵左個勁不獨立
勁癩共嘅人做就仆街

（雖然唔啱覺林奠會pass
但如果佢突然聽左中央講
搵左件例如何妖嘅人做
就會仆街）

建議李國能
大家再比意見

黃仁龍啦

林鄭宜家就係要拖，
我地要成立埋民間獨立調查委員會，
民間自發搵的有代表性既人去做，
每日都叫埋記者市民去作供，
好過林鄭每日開記者會洗腦。

佢唔係法官，唔知得唔得

五區每區真香港人推一個去查